［核爆都唔割？］一起身就見到一堆分化post

我理得佢影唔影大頭
乜撚嘢叫核爆都唔割？
我唔知係班出post嘅人定係回post嘅人分化
但我淨係知道
和勇不分
齊上齊落
大家唔該諗返起初衷
咪撚再比人帶風向

推

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

推

tldr:
1. 不要墮入「人民鬥人民」的局面
2. 對待「藍絲、港豬」應以「懷柔政策」對待，強硬手段對待只會將佢哋越推越遠。
3. 善用中共最強手段：「渗透」，潛移默化地改變政治立場不同嘅人，令佢地支持我地。
4. 勿分化、勿提高抗爭門檻。不要標籤「偽黃」
5. 對待極權，我地堅定不移地反抗！

首先，我唔評論「影食藍店的人大頭照」依個行為的正確性，因為兄弟爬山，各自努力。但你影完人之後淨係po係連登有咩用？個個笑完就算，圍爐打個飛機，但最後一啲用都冇卻引起內鬨，值得咩？你要提高阻嚇性就應該po係Facebook同其他地方。

依家搞到咁你地對唔對得住死去的烈士？梁烈士、盧烈士的遺言你地忘記左啦？

其次，我可以好肯定地說，就算他日光復到香港，依班港豬、藍絲，依然會存在係香港。點解唔試下提高黃色經濟圈的優勢，同埋黃店的吸引力？正所謂「花若盛開，蝴蝶自來」，依場革命預計短期內都唔會結束，點解唔嘗試吸引/策反依啲所謂「敵人」，多一個朋友好過多一個敵人，「影人大頭」只會增強佢地仇恨的心態。

切記！唔好墮入「人民鬥人民」的局面，希望各位依然記得梁天琦嘅說話：「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

我地對待「藍絲、港豬」的手段應該以懷柔手段為主、太過強硬的手段只會令佢地越嚟越遠。請大家善用共產黨最強手段「滲透」。我地應該好好利用依招，潛移默化地改變佢哋嘅立場，令佢地支持我地。

大家試諗下若然有朝一日香港7百萬人都係反共的話場面會幾咁震撼！ 在日常生活方面，我地應以此為最終目標！

最後，唔好再分化自己人，點解永遠對待自己人的態度都咁惡劣。be humble！
大家都係手足，唔好再互屌，要屌就屌林鄭同雜種！
仲有，切勿再提高抗爭門檻，唔好再標籤其他人做「偽黃」，因為佢哋係潛在嘅「深黃」，你永遠唔會知道佢他日會唔會變成前線。
甚至每一個藍絲、港豬都有可能變成深黃，點解要抹殺依一點可能性？

最最後！雖說對待人民要用懷柔政策，但我地面對極權時一定要堅定不移地屌佢老母！！

我希望大家可以思考我的說話，唔好要所有烈士白白犧牲！

光復香港，時代革命！

冇錯
我仲漏咗呢一句「兄弟爬山 各自努力」

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

5毛又spin 陳生自首話題

一月十九 天下制裁大遊行
不分化 不篤灰 不割蓆

唔割呀 唔洗再開分化post

置頂

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

對台間諜變成對港

開始成形